TVB鄧以婷IG為香港加油：昨天是讓我感動的一天

昨日是6月9日反對修訂《逃犯條例》大遊行，晚上電視上看到的激烈示威，相信大家都歷歷在目。對於政治有關的議題，不少藝人都盡量避免表達取態，或是視而不見。之不過，TVB藝人鄧以婷則在個人IG上寫上：「昨天是讓我感動的一天」，似是言中有意。

鄧以婷在IG文中寫道：「昨天是讓我感動的一天，香港很美，香港加油。」IG Post剛Post了一小時不夠，就已經有不少網民留言表示支持：「以婷ㄧ起為香港渡過難關。」「香港加油！」也有人擔心她會因這篇發文而被TVB雪藏：「如果你因為呢篇文而被藏，我相信有好多粉絲好似我咁支持你。」

鄧以婷現時為無綫電視基本藝人合約女藝員，原身是模特兒的她，曾是前香港女子組合Super Gear的其中一位成員，2016年更參選過「大閘蟹小姐競選」。她在2016年加入TVB後，雖然並沒有參與很多劇集拍攝，但在2017年劇集《誇世代》中，以一幕與森美的激情戲份而在網上迅速走紅。18年更開始主持《3日2夜》、《大灣區活好D》、《搵食飯團》等節目，前景大好。

圖同文字有咩關係？

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

私影幾錢先

左定右

叫你老母開個價黎

女神

係囉 露半邊胸講依句 咩居心 ?

唔好襲警啊， 唔好堵塞交通啊， 唔好造成破壞呀， 行下就好啦叫下口號算啦。
信我，愛與和平感動天下就連當權者都會感動落淚。
警察永遠係你哋同伴

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者